支那有線 「侵犯隱私」都寫得出

屌你老母支畜語文就係咁撚樣教畀市民

人地明明講私隱
打字幕都要出隱私
嘟埋人地講野丫笨

成日叫人抄股
又要扮下大中華左膠台

望第一眼 冇咩問題阿
之後望多幾次先發現係隱私
根本香港講同寫慣私隱

因為我地本身寫開係咁
睇落咪唔覺
但本身唔識嘅人就會以為啱
正撚樣

仲有施工質量

好撚重

少咗d嘢 所以質量變少